Viagem de Manaus para Barcelos, muitas paisagens e uma vista tima da cidade recepcionados por vrias barcas "taxi fluvial", visite e desfrute deste paraiso amazonense, venha banhar-se nas guas doce do rio negro.......